[陰謀論] 封咗幾日太子站，會唔會係拍緊戲？

係咪拍緊「微電影」
重演當日「冇死人」既情節

唔認同唔洗推

可能係

覺得係
小小事就關站